{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(소호) 하늘빛펜션(1객실 1바베큐장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 ペンションを予約する場合、駐車は一部屋あたり最大2台まで可能です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションごとにペットの入室が可能な場所と不可能な場所がありますので、念頭に置いてください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内としては、個別バーベキュー利用、メゾネットタイプ利用時の安全に留意してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、駐車場と渓谷が隣接しています。 近くにマートもあり、神仏山、鵲川亭、石南寺、雲門寺、紫水晶洞窟の国、太和江国家庭園など多様な観光地があります。 これらすべての距離は車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "ペンションを予約する場合、駐車は一部屋あたり最大2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとにペットの入室が可能な場所と不可能な場所がありますので、念頭に置いてください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客の迷惑になる行為は避けるように言及されていますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が異なる場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにマートもあり、神仏山、鵲川亭、石南寺、雲門寺、紫水晶洞窟の国、太和江国家庭園など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 475
    }
}